有冇人覺得 sin呢隻字好屈機?

sin 呢隻字好屈機
字典上嘅解法叫做 罪
數學上用嚟計數
遊戲王代表罪系列
寵物小精靈代表 仙屬性嘅怪獸
同人講嘢代表 （先） 我行sin（先）喇

咁cos同tan呢

Cotan cosec

條女有sin 氣

浸係水到叫水仙
有法力叫神仙
條女好正又可以叫有仙氣

淨係覺得你好尷尬...

seen

神sinb又有兩個代表人物

Skr

女神對住你都sin氣

樓豬條女被我搞到欲仙欲_

做乜鳩

唔夠 介紹返 屈機

神仙水

又可以解條女有仙氣
又可以話同人講嘢嘥（sin)氣

sin tan sin
sin cos sin

弱智

sin sin sin